今日full gear返學

成班得十幾人都照full gear入去
但好似成個科大得我一個full gear返學
聽日有無人陪下我
勿相認

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

1/10

2/10

課都冇人罷 仲講full gear翻

3/10